林鄭鱷魚淚，真正意思流出

同商界講
經濟差，我地唔care，唔好諗住經濟牌兇我
時間我冇deadline，唔好嚇我
鬥磨囉，我咩限制都冇

即刻同我改晒個Wi-Fi名佢

D攬炒精神出晒黎

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

佢真係攬炒教主黎

佢就係講：經濟差係香港人炒，特區政府係冇影響

因為佢唔覺得咁係攬炒

到時全民起義

好心佢諗下佢D tax邊到黎啦
到時tax少左得兩條路揀: 佢冇錢或者收重tax=我地冇錢
到時真暴動都似

佢就係大把錢，3幾年實捱到